Lucy is getrouwd in het najaar, en ze is al van plan om haar jurken en hoe haar huis is geregeld te worden.
Ik heb medelijden met haar, want ik doe hetzelfde, alleen Jonathan en ik zal beginnen in het leven op een heel eenvoudige manier, en moeten proberen om beide uiteinden elkaar ontmoeten.
Mr. Holmwood - hij is de heer Arthur Holmwood, enige zoon van Lord Godalming--komt hier zeer binnenkort--zodra hij weer uit de stad vertrekken, voor zijn vader is niet erg goed, en ik denk dat lieve Lucy telt de momenten tot hij komt.
Ze wil hem tot de stoel op het kerkhof, Cliff en toon hem de schoonheid van Whitby.
Ik durf trouwens is de wachttijd die het haar; zij zal als hij aankomt.
